2020年NBA Champion - Los Angeles Lakers

3個月後你地就知我獨具慧眼

基巴

湖人王朝

bron bron

Giannis andkfndoejehje，未來是你的

現在是吾皇的